見到Trump輸左真係好想喊

雖然兩個人上台都阻止唔到香港嘅衰敗
喺中共嘅加速迫害之下 我地死路一條

但Trump上台嘅話起碼可以繼續揸死支那
依家拜登上台，我地連滅共報仇嘅最後一絲希望都冇埋 真係好遺憾.....
我地嘅劫難可能依家先真正開始

正式迎接一國一制

留名睇香港人輸到貼地都唔肯移民

選戰未完喎，仲有法庭戰未打

請大家由呢一刻開始緊記一個字

移民

trump 根本唔承認選舉結果，會打官司，你地卻當佢輸左，你地承認選舉結果 = 反 trump

堅強D 就算阿侵捱得住, 香港人短期都係好難

依家拜登上台, 中長期都係好難, 可以走就走, 唔好留低

其實而家係咪成個侵條命係Amy手上
佢用左一個禮拜有多就擺佢上去

論人工的重要性
中共覺得大部分香港人唔會跳出現有comfort zone
事實上都係

仲未有結果？東岸都天光啦！

你渣美國passport?

尊重民主選舉出黎既結果

【美國大選】紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

【美國大選】郵政署承認30萬張選票不翼而飛 涉12州包含搖擺州 威斯康辛州

Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

要選舉係正當合法

呢個講法太唔全面
就算好多低收入既人都唔肯走

同自己講平常心
但輸左都好sad

係, 連精神上睇佢俾人搥柒的安慰都冇埋.....

香港死就大家都心裡有數, 但而係連報仇既機會都無埋, 世界就係咁唔公平, 做壞事既無報應, 做正確既事就比人針對, 又去返果個政治正確既日子, 好厭

下？

其實大家都預左香港會成為滅共嘅祭品
如果我地嘅犧牲可以換來支共覆滅 我真係唔介意

但依家個勢似係我地會單方面被清算迫害，真係死不瞑目....

問題係出現選舉舞弊wo

Booooo

唔洗討論，樓主已經前設左選舉公正，當所有連續投 biden 嘅郵寄票都係陰謀論

樓主根本係 endorse 緊個選舉

好好笑。 贏就應份輸就做假

郵寄票咁低能的既方法要尊重?

應該係一球一制

其實一早已經預左
只是連登仔不願面對

好唔開心，諗起班藍絲嘅咀臉

唉.......
睇到你咁講真係喊出黎

去得邊全世界都奶共

我都係

趁bno仲有得走好走

4/11 玩撚玩

而家係香港犧牲左，但滅亡的是美國

啱
全世界都是中國的

巴打咁你走左去邊？

公司係咁，屋企係咁，就連生存都係咁

無錯，心底係人都知香港點都無得救，但拉唔到支那落地獄真心死唔眼閉

波蘭、捷克、台灣

俙虛多啲

原來個天都係盲，壞事做盡可以榮華富貴，完全無報應

你都識講低收入

冇學識冇技能點走

實係啦 連登仔不願面對現實

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙

係，美國豬係盲架

拜登選到，走黎更加無意思
所有國家都要繼續賺中國錢
你去到英國同人講話要避中共所以過黎，到時人地鬼佬分分鐘響你背後笑你on9
留返響香港逗住高人工，做港豬，行下山， staycation, 仲爽

人走茶涼，BNO移民法都唔知捱唔捱到去下年

1997年7月1號已經係啦喎

好唔甘心
香港亡國之後 我地仲可以去邊度搵返自己嘅屋企

世界越來越壞，而我地無能為力

trump 唔認輸，你地反而急切咁幫佢認輸

美國選舉證明世人嘅政制得啖笑

pin this樓主
左膠點票賤種狗

再輸多少少打官司都冇用

岩阿 仲隻港豬生活仲愉快 唔洗激氣 唔洗反抗

但下年先開始

你覺得民主黨嬴左，依個地球仲有淨土?

biden 賠率1.2
trump 4.75

你都onL9
樓主有講過舞幣？

仆街，同下晝情況相反咗

真啊 我係英國開分公司諗住叫男友黎
佢死都唔走 為左我唔會掃地唔會做低下工作
話咁辛苦考個牌 去英國做啲咁嘅工

我都唔知點 我諗緊放唔放棄去英國啦
係英國有投資者包養都唔去英國
我都唔知佢諗乜

唔通真係要認命

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

地盤仔失左業幾個月無嘢可以輸緊係可以大大聲屌鳩人港豬

Same feeling
淚已流

英國/澳洲/台灣

侵唔會承認mail in 啦

最高法院見啦

真，屌爆個天老母

台 英咪玩

下半場都未開波屌你成班人咁快放負

但走去邊？成個世界玩完

認真
敗燈贏可能仲有用過侵侵贏
講緊長線投資

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者

移民火星

但Trump上台嘅話起碼可以繼續揸死支那

移唔到民既人係咪如果支那比美國揸到冇路可走同香港一齊封閉變成北韓咁香港人係咪會一齊接受? 有冇人諗過

仲捉你唔到

係唔想跳不過唔關人工事
單純唔想離開成長地方
要走隨時都走得

即係未開始就叫停

可以考驚察了

英國已經開咗5+1，除非中共取消港區國安法，否則逃生門一樣照開

下？感情用事到噉嘅地步
呢條友係咪唔撚知選舉公平，你幾憎trump 都好，都無理由噉做，
有違多位國父的遺志同美國精神，呢嗰唔係普通左膠咁簡單。
好肯定唔止佢一個

唔會打得贏囉 ...

我唔信！！！！！

但正常生活到嘅地方應該好快玩完

好多州都有舞弊情況
咁可能會重新選過

香港蝗 咪又係做牆頭草 食兩家茶禮
trump輸左先識喊?
由你出生於 中國香港 你已經喊緊

川普粉絲 輸左會喊到仆街呀

郵寄=造馬

屌

唔 好講到自己 好大付出咁。 維吾爾族大把人死左全家。 遲早比中共滅族咪又係報唔到。

真定假 似attention seeker

我都想走呀
但係咪你比錢我移民？

講得好

又黎呢啲

你講得呢句都真係幾離地

公務員繼續不理世事

夠半年錢UK畀你走啦

雖然你好偉大唔介意,
但我介意犧牲喎

中國好快統一地球啦
移民

本po為放負叫春po，並無實質意義
只為樓主圍爐取暖，請善用不推文回覆！！！

其實場選舉有冇造假根本都唔重要，大勢已去係事實
我只係覺得侵敗選代表住過去一年香港嘅犧牲全部成為可笑嘅幻影
周梓樂、陳彥霖、梁凌杰、朱植雄佢地咁多位烈士流嘅血、被捕義士犧牲嘅青春同自由、十二手足嘅性命全部都就咁白費 變成被抹去嘅數字

諗到呢度真係好絕望 點解我地已經咁努力 最後都係比一場我地無份參與嘅選戰斷送
香港到底仲有冇重光之日？
義士嘅血可唔可以唔好白流？
呢一切都變得唔再明朗

而我地呢刻已經冇野可以做
敵人遠在中南海，勇武都束手無策
本地政局被保皇把控，委任派繼續被中出，健康碼信用評級大灣區明日大嶼排緊隊準備輪姦我地
清算日日繼續，我地除左旁聽送車寫信呢啲安慰、支援性嘅野之外都冇野幫到在囚手足
情況絕望得令人窒息

如果比我揀 我真係好想返去2019年6月之前做一隻港豬 唔想再諗再面對呢啲野 唔使承受失去身邊人嘅痛苦
或者喺香港出世呢件事 由一開始就已經錯撚曬
明明有個爛鬼外籍可以走 但我真係唔想離開呢度
我唔係真係好似大家咁撚鍾意香港 我都覺得呢度好爛 但我喺呢度長大、經歷我人生嘅一大部分，香港係我唯一嘅屋企
走左之後 我就連可以返去嘅家都失去埋 流浪異國睇住香港死都係一樣咁心酸
有冇人可以話我知點樣結束呢一切

買錯邊 抵死 完

sorry lo

rip hong kong rip teump rip usa rip thw world.
trump did well and sleepy joe to took it away

其實由頭到尾冇乜人有為香港人諗下
今年有d國家肯收香港人,為香港人做嘢,都係因為上年香港嘅創舉

1989-1997有好多香港人唔想回歸,真係出晒嚟遊行請願,但結局都冇人理,其實19年之前香港已經注定係中共步下,只不過外國佬想喺大陸揾錢,大陸又想要外國嘅科技,咪一齊話香港係SAR,但其實佢哋全部都知香港係大陸嘅囊中物,甚至喺佢哋d世界各國領袖眼中香港=China

正正因為咁會令人人都以為係假，所以佢先夠膽掉 trump 啲票

無啦一切都完，死得不明不白，入獄嘅，流亡嘅，成場運動嘅完結就係今晚，希望香港人重新做人學好啲普通話有啲錢嘅就快啲去移民

sorry for 殘體

其實都係要靠自己㗎啦 咪一樣照打國際戰綫

trump 唔認輸，你地急急腳幫 trump 認輸

侵：我哋大幅領先 對家準備岀術

咁就要喊有無咁廢

我只係見到好多睇新樓盤
洗唔洗咁有惡意

當年侵贏連登仔咪一樣以為佢會投共

加速未嘗不好...

好好 我地善意討論番

又唔使咁負面嘅，可能WI同MI重新點票會贏返呢

最慘係輸俾舞弊
侵侵一定條氣好唔順

全球中國化

移去邊都一樣 唔會坐監咁解

你夠膽係外國學校教會叫光復香港？d藍一樣搞到你生活

比中共all in贏左

去到邊都避唔過支那嘅勢力

唔使喊既，大英帝國歡迎你

正面啲，香港人靠嘅從來係自己，人地嘅支持都係大家堅持而爭取返嚟嘅

英國開得5+1 你覺得佢地真係冇決心對抗？
台灣就算冇老美幫最多係熱戰，小英下唔會奶，d台豬都醒(左少少）

你試下一個屋企人癱咗，一個智障，一個絕症睇下講唔講得咁輕鬆 好多人唔走都有原因，如果全身冇負擔賺幾個月錢就拍拍屎忽走到咁係你嘅幸運

睇左成日

屌你⋯⋯⋯未完呀，仲點緊

到時可以去英國參軍準備打地球保衛戰

我去啊
我識自己去廁所

咁至少死後一定可以移民天國
你估做左幾多好事，上天會睇唔到?

今朝睇到依家真係好頹

好老實 我想喊既原因 唔係侵侵輸->香港死

而係 成個民主制度1年就變化好大咁
本來侵侵 係我眼中只係 鍊多4年中共咁解 4年後一樣係左癌既世界
因為根本滅唔到
你同佢講 正論 佢話你racist
你係黑人 講黑人本身犯罪率高 你會變非 黑人 然復繼續racist
衰d講句 支那人出國都可能有幾個人發覺牆外唔同
(機率係細 但我覺得收錢愛國既支那人 至少易搞掂過真心既左癌)

但左癌係任何思想糾正都做唔到 只要唔影響佢自己利益 佢可以無限量咁搶道德高地
左癌思想 配合中國既行動力
基本上將來無咩野可以翻盤

好簡單 左癌係由細培養到大既思想 爭取自由人權
到大學 又係讀呢d 傅佢地知道/覺得自己做緊既野係岩
但今日話比你知 「爭取民主」既人 會種票 成箱倒票 門口痴dem poster 唔比對家入去監票
各種拖延你投票 包括唔開票站
但佢地唔會思考自己做緊既野 係唔岩
只會指責你有問題
即係話 4年後 就算對手唔係侵侵咁黑人憎 一樣會發生呢d事去獲取佢地既利益

中國發覺呢套模式可行 (其實自韓國瑜之後都睇到個模式係咁)
將來任何一個歐洲民主選舉都可以一模一樣死法
派左癌搶個道德高地 你唔夠佢痴 就得罪大量haters 無運行

就好似指鹿為馬 呢個成語突然全球通行咁
睇撚住d workers 視票站rule 為無物 話唔洗守 (因為自己show 緊DEM既口罩展示物)

依句好熟口面， 唔記得係DQ, 定區選見過
No offence

建議移民天國

上年依個時候 區議會開心到訓唔著
今日 屌

完了

未必輸 睇黎要上法院
真心 成件事好鬼

trump嬴就正常
登羸就唔承認選舉
要知道選前拜登先係大熱
既然佢地玩得郵寄票 就一定事前傾過哂d做法
唔好以為連登仔諗到既野 美國人諗唔到至得架

左膠大把

老美親番共你睇下英奶唔奶
台冇老美幫都好難頂支共

同香港一齊死我就預咗
但點解暴力鎮壓香港新疆西藏
日日文攻武嚇台灣嘅共匪可以無事

低收入點走

有證有據咪係

Agree

好灰

如果我係藍絲就好，一直都有好消息
點解我要有良心

......受緊靶手足：光復香港

連登仔：移民

你哋班柒頭醒下啦
其實一撚早就輸咗
成日諗住有邊個幫手做咩啫
你唔係天真到以為人哋真係會幫你啊
自己友都唔出晒力
憑咩人哋幫你？

講真如果侵輸，做定最壞打算先
一定係玩加速主義
引中共打美國/台灣，睇吓可唔可以搵機會獨立

再唔係就忍辱負重，全力協助中共統一全世界
再逼害返放棄香港/扮睇唔到嘅人
俾佢哋感受下香港人過去一年所受嘅苦難同無助

下一步係韜光養晦，慢慢滲透重要行業
等待時機偷襲
極權+中央集權之下
一定會有腐敗、會制度僵化
慢慢埋下經濟、民族問題嘅泡沫
到時我哋只要負責去引爆呢個計時炸彈
例如大至蘇聯咁
喺體制上由於太官僚、盛行欺上暪下、造假文化
呢啲自欺欺人嘅思想
搞到切爾諾貝爾事件一發不可收拾
引發經濟崩潰，各地等獨立

總之我做人好簡單
邊個害我或者做幫兇，一定百倍奉還
而要做到呢步就首先要忍
扮順民扮愛國小粉紅潛入體系入面
只要喺支那最弱嘅時候，我哋引發啲天災人禍
一定搞得死佢
可能係核電廠，油庫，房地產泡沫，糧食，水利建設等
務求做到
If we burn, you burn with us.

好sad

都無計，打唔打得贏根本無人知，點唔承認宜家個情況

法庭判郵寄票違憲 搞掂